
Guf:
И куда в следующий раз закинет,я не в курсе
Но меня порой шокируют такие экскурсии
Добро пожаловать в страну риса и бамбука
Желтых людей, специфичной кухни и писклявых звуков
Они жрут все что двигается тут
А все что не двигается они двигают и жрут
И потом не говорите что вас не предупреждали
Это для Басты специальный репортаж из Китая
Откуда-то доносятся звуки пионерского горна
Значит на завтрак вставать уже очень скоро
Пол шестого ровно
Рано? Да не, нормально
Нам пора на тренировку под Хайджи Чуанью
Странно, но поймет те кто это знают
В Китае можно много нового узнать о Джеки Чане
В том плане этот парень там вообще в поряде
Не только на большом экране, еще и на эстраде
Только вчера они махали ногами с Крисом Такером
И в финале снова убрали злобного дядю
Сегодня в Шанхае он исполняет поп шлягеры
Его умоляют оставить автограф на плакате
Совсем маленькие китаяночки и китайчата
Многие из которых со своими мамами и папами
Все вокруг рады и Джеки и эти ребята
И Кинобизнес штаты с их шоу бабками
А мне пофиг с чем вы там
С палками или мечами
Я сам не плохо шарю в Хайджи Чуаньи
И я и все мои братья и мой дядя
С самого рождения мы состоим в китайской триаде
Я вас не пугаю, но предупреждаю
Я очень долго прожил в Китае
Площадь Tiananmen хранит мои следы
И дома лежит кирпич из Китайской стены
Баста:
Москва, Пекин, улица Малиндау
у нас Ульянов, Ленин, здесь папа Мао
Русские рубли, китайские юани
Но как и у нас запросто ходит зеленый франклин
Ох уж эти позитивные китайцы,
Все время на улыбке, низко кланяются,
Но важно, чтобы дорога не завела в трущобы,
Здесь легко пропасть без вести...еще бы!
Есть марихуана правильного сорта
И стадионы, на которых казни , по мимо спорта
Дедушки и бабушки занимаются цигун
Копья, мечи, багоа, вичунь
Они строят с неимоверной скорость
Пекинские небоскребы покруче тех ньюйоркских.
По дорогам нарезают странные тачки,
Вроде мерс, вроде беха, но называются иначе.
И знаешь, брат, это их совсем не парит,
В мире есть понятия об авторском праве, но не в Китае.
Тут читает рэпчину, знаю пару MC,
Был баттл, китайский дракон, против Васи рамса.
На рекламных щитах дядя Джет Ли,
Рекламирует костюмы марки Джет Ли
На экранах фильмы с участием Джет Ли,
Которые снимает режиссер Джет Ли.
Сижу на юге, городе Ушани,
Мадам Ли ездит по ушам, че-то нам внушает
Насчет весеннего урожая да хун пао
Один цзинь где-то пол килограмма
Чайные пьяницы, традиции поторговаться
Изъясняюсь ясней, естественно на пальцах.
За 3000 юаней 10 цзиней это почти задаром,
Дешевле, чем в Пекине,
Здесь есть представительницы древнейшей профессии...
Но в России поинтересней
Их крышуют парни из триады
И эти парни, если честно, нам были не очень рады
Советские флаги, буддисткие монахи
Странная хавка, от которой выворачивает нахер
На первый взгляд жизнь рдового китайца не сахар,
Ложка риса и сказки про светлое завтра
Здесь легко можно обойтись трёмя словами:
Пуяу, сиссе, нихау.
Здесь вместо крыши небо, тут земля духа
Tiananmen и Великая стена ждут Гуфа
Guf:
Я вас не пугаю, но предупреждаю
Я очень долго прожил в Китае
Площадь Tiananmen хранит мои следы
И дома лежит кирпич из Китайской стены
Баста:
У Китайской стены финал экскурсии
Прикинь, Пекин — Москва, центр в курсе
И такие маршруты нас нереально прут
Баста и Guf тут для тру.
